點解咁多狗入左兆軒苑捉人班居民都可以冇反應

想而家即時點反應
大堂幾十隻狗 落去引佢拉鳩你?
有反應就話送頭 無反應就港豬

你教我可以點

狗閪垃圾破壞社會安寧
食屎狗 真暴徒弓

你教我做得d麥

上帽上口罩，去雪櫃揾幾個蛋，去其他樓層，睇下有冇機會丟d蒙面暴徒。

想丟其他野都歡迎

洗唔洗一人一把菜刀大堂撕殺